x塘站長：跳閘唔洗理

如題
請各位盡情跳
狗鐵職員得個望字
佢唔會理你
走嚟同你講嘢唔理佢就得
利申：無換字母名牌真男人

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

點解要打站名想害人咩

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

你估下係咩塘?

唔係x學站長咩

黃 白 藍？

粉紅背心係咩人

蓮塘站長😁

個個站都係咁，就算捉你你唔理佢就得。唔通佢撳住你落孖葉咩。

放風捉人？

唔敢跌嘅（長者），可以用長者八達通，兩蚊一程都好正

打錯字，跳先啱

蓮塘？

唔好推

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

水塘站

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

次次見都係啲呀叔師奶咁既樣

但調景嶺肥閪咁撚串

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

工作關係去過油塘站做野, 站長幾好人

觀塘定油塘呀

上塘

荷塘

池塘、漁塘、水塘

池塘

粉紅色人呢

運頭塘

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

咁我問你係油塘定觀塘？

九龍塘

係，真心，嗰個站藍到pk

呢1，2個月

出現的粉衣人
邊度來

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

乾塘站

收到風係白糖红糖同冰糖其中一個

可能係九龍塘呢

水塘

红你老母

我都想知係咩人
果次係金鐘聽到粉紅色背心師奶用普通話同同事講：我就是中國人怎麼樣？
個樣仲大義凜然咁

红

知咩塘都無用 我又唔係依個站上落

頭先行過，兩個岀口都有好多粉紅背心

塘記

其實係九x塘囉

屌作嘔
好似次次狗賊封站都會有粉紅背心人出現

屌 而家仲有
今朝開工死死地氣買咗張小童飛

個站長比人拉咗就真係多得樓主唔少

蓮塘啦

話唔定係東海塘

通常係外判公司既保安

foodpanda

啱啱試過都冇事

九龍塘一定唔係
啱啱先見到有女學生比food panda捉

捉跳閘?

巴打快啲開多個post

岩呀 同指名道姓冇分別 巴打

咩都好啦，當左會捉尻手足先囉

x水圍職員: 任跳唔嬲

多得樓主，今問呢2個站換站長了

唔知喎，應該係懷疑用學生飛

收到風 有狗鐵高層話任跳

跳閘係咪會有cam錄低樣

可能係四個字嘅塘呢
放心啦周圍都係咁
人手已經少咗好多
佢哋更加唔會炒站長
班粉紅豬都係退休廢老返嚟幫下手
有d係舊人有d就唔知了

尋日係兩邊各3個，再加藍衫狗分佈喺站內
今朝見人講，A出口6個，B出口5個
伏到爆

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

最仆街就係你依D私怨L，係都要老屈站長

借刀

你同果個站長有仇要屈佢？

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘。

以下係簡單嘅跳閘教學：
1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

平日訓練：
大家可以係公園嘅呢啲健身器材到練習。其實正常人應該都做到動作一，你用呢個雙桿熟習下個動作，到落場跳就會輕鬆好多。

至於動作二可以由低至高嘅障礙物慢慢練起，最緊要係起手動作，雙手配合身體擺動，跳起時心胸盡量貼緊膝頭

動作三就周圍都練到，搵啲單邊嘅欄杆都得。同埋唔一定要單手，雙手都做到同樣效果。係冇咁有型姐。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已

－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你

－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。

－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話張八達通出唔到閘，係上一個站過嚟。不過唔到危急關頭都唔好用啦。

－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

－最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

612 721 811 831

似係，見到兩個呀嬸罵佢搭車唔比錢

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

外判保安
但有時LIVE見到果D似狗樣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

觀 油 九龍 邊個？

X景嶺光頭站長都有講 跳閘唔洗理

六大訴求，缺一不可

Sorry借個位黎
五大訴求 缺一不可
唔係淨係依家佢撤回就算

小西灣聯校齊心叫口號！

擺明請唔到香港人做啦 聽講80幾一粒鍾

大陸人？
我見識淺薄未見過連登仔用emoji

一定係九龍塘！
咁多個塘人流最多就係九龍塘！
九龍塘total 8個出口
咁多閘點捉？

多謝站長體諒我地員工

x環都係喎

個次見到有職員即刻追wo

屌你

可能係銀髮呢

Del post啦屌你老母

明明就係顏色站站長
做乜屈阿塘

真 仲話要check我地身份證

再無知問多句
蓮塘係深圳？

調景嶺真係極多food panda 目測都有十個

汝家池塘

KWT
YAT
KOT

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

又到收工時間準備好未

某程度上 只會增加自己被點相嘅機會
記得保障自己

多謝支持

上水啲職員惡過狗

五大訴求 缺一不可

咁唔通話觀塘油塘咩 你係咪想害死人

屌你老味人地想靜靜地贏你偏偏要篤人灰，人地上面查一查就知邊個站長啦，樓主正死蠢

自膠當我冇講過，樓主對唔住

X灣好多人跳

黃咗啦 黑警一定喺呢個站度等
所以去其他站仲安全

擺咁多職員同埋警察響地鐵站度做乜?

大水。。。。塘

外判保安

今日喺東涌見到個南亞仔
應該就唔係讀ust嘅

低調d啦
小心又害死人

係咪因為佢捉左人跳閘, 所以你就係度害人?

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

樓主叵心可測

？我意思係唔好打站名 費事搞到唔係衰人既站長比上頭照肺甚至搞到佢地比人炒

垃圾小朋友行為，咪出街死喺屋企啦呢個社會冇你份

紅糖白糖不是差不多嗎？

避風塘

白塘

我收到風係水塘

嘩你好幽默呀 想笑死人咩

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

做咩害自己人

走塘

認真 個個站都試下

點知你地有幾多太子個仆街職員

個個都係精英

up

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

巴打下次記得錄埋音...

X 門都係
利申自己人

靜D啦